史上最煩膠廣告

真係覺得「一個官人七個妻」個廣告好l 煩

你sell 遊戲啲假女咪算囉，點解又搵啲個樣又膠又整容失敗嘅真人雞，唱埋哂啲弱智歌

不停loop 「官人，官人，親親」，大佬我想減肥啫，唔使搞到我返哂胃啊嘛

你播埋呢啲廣告，令到我更加唔會想玩，仲會令我有陰影囉

好彩chrome 有廣告filter 可以避過一劫， 但係難免會用手機睇YouTube，之後就gg了。每次都有想爆「dllm 又係你地班雞」嘅

各位巴打絲打，想用扣喉黎減肥嘅話，小弟附上link一條，請自行欣賞

官人我又要

戀與制作人 用YouTube 一晚睇咗十次

一班人唱妳的名字我的姓氏
開頭都覺冇咩, 之後節節都聽到咁滯
都冇細心留意賣乜

尖尖尖

唔好用有gay柒髮劑呀
要用redical

呢個我都睇過 果陣以為壞撚左

我舉報曬堆廣告，都仲會show類似既

有個大肚婆嗰個版本最嘔心
大住個度著到好似冇著咁
嗲聲嗲氣咁講野真係睇到毛管棟

kinder?

冇得skip

咪同大家好我是香蕉果期一樣

香蕉嗰個煩過呢個。。。
嗰陣係睇乜youtube片都係佢。

而家呢個起碼間中有第二啲廣告攝下（Apple Watch ）

MacBook air個廣告真係好正

Trivago

會計妹

大家好我是香蕉